twitter有日本仔講:有批支那製標示Made In Taiwan既劣質口罩

未fc

台灣製口罩信譽佳 旅日網友控現在流通的「MIT」是陸貨

繼假試劑假額溫槍又一力作 網上流傳有中國工廠接單在口罩產地印上「Made in Taiwan」出口海外！

推上Twitter

個原post好少轉推

咁撚仆街

Push

Retweeted!

今日喺twitter勁傳
唔知係咪fake news
我哋都唔敢rt

冇咩實質證據係日本買到同係咪中國製
但係見幾間台灣新聞網都有報到同埋話台灣facebook啲交易gp都有人賣假mit口罩
加上上面有個post 講支那有人訂製假mit口罩 相信係有呢批貨既存在
有冇流入日本就唔清楚

有日文文宣傳緊
但冇可靠source
怕以訛傳訛

其實傳咗幾日
依個多rt

依個仲多

我見佢哋都有講話出入口限制正常唔會買到mit口罩
講出嚟等大家提防都好

Yes
都係用依個做唯一旁證

啱啱見到 見連登應該冇人講過
轉貼過黎等大家知下有呢件事
件事都係未fc

有人貼

支共玩真攪炒
自己衰都唔俾人好
扮完人地電視台又扮人製造

屌 仆街

要即刻搞認證系統
包括香港本土口罩

要俾台灣人知先

大陸狗真係無惡不作

大陸廠敢印台灣製造的，必然係支共特務機關。
搵錢班廠佬唔敢搵呢D錢。
若證明係劣質甚至含病毒，咁係生化襲擊的又一鐵證